【蘋民直擊】【鬧巿人壓人】狗臂架甩脫 工人墮下壓中女途人

下午2時49分，銅鑼灣羅素街60號發生工業意外。一名工人進行外牆工程期間，疑因狗臂架鬆脫，由5樓墮下，壓中一名女途人，兩人同告重傷，當場昏迷。

錯區